朋友有層乞衣劏房仲要供廿幾年，應該點部署？

得睇大業主話自己贏

贏國人

人地日日賺緊 驚閪！

全家人d乞衣錢去晒間乞衣劏房

一定要唱好啦

聽講買左樓就係人上人， 層樓劏唔劏房邊撚個知姐， 最緊要有得屌你係公屋仔做保安

條柒頭都幾可憐

日日部住連登

逼人認同佢有乞衣劏房供廿幾年好幸福